\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Aceitar Solicitação}
	\label{tab-aceitar-solicitacao} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Aceitar Solicitação}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Administrador\\
	\hline
	
	Atores Secundários & \\
	\hline
	
	
	Resumo & Esse caso permite que o administrador aceite a solicitação de um usuário para adicioná-lo como morador da república\\
	\hline
	
	Pré-condições & Administrador estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	&1 - O sistema notifica o usuário que há uma solicitação pendente \\
	\hline
	
	2 - O usuário clica no menu superior direito do sistema, seleciona a opção notificações & \\ \hline
	
	&3 - O sistema lista as solicitações pendentes \\ \hline
	
	4 - O usuário seleciona a solicitação & \\ \hline
	
	&5 - O sistema mostra as informações do usuário solicitante e as opções aceitar e rejeitar \\ \hline
	
	6 - O usuário seleciona a opção aceitar & \\ \hline
	
	&8 - O sistema adiciona o solicitante como morador da república e atualiza o número de vagas disponíveis do anúncio \\ \hline
	
\end{longtable}


